{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59013&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉산호펜션"
    },
    "text": "鏡浦海水浴場に位置するペンションです。 ここは開けた海をいつでも鑑賞できます。 砂浜で聞く波の音は疲れた体と心に癒しを与えてくれるでしょう。 周辺には鏡浦海水浴場、エジソン博物館、宣教場など多様な観光地があります。 チェックインは5時、チェックアウトは12時です。 全客室は禁煙であり、バーベキュー設備が完備されています。 炭とグリルはレンタル可能で、炭火をおこす時間は20時までで、利用時間は22時までです。 でも雨天や強風の場合はバーベキュー場を利用できません。 お支払いは現地で行われ、当日予約と当日のご利用は2時以降のチェックインをご希望の場合が可能です。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りと保護者のいない未成年者の宿泊は禁止されています。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは鏡浦海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時で、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理の調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備が完備されており、炭とグリルのレンタルも可能です。ただし、炭火をおこす時間は20時までで、利用時間は22時までです。ただし、雨天や強風の場合はバーベキュー場を利用できません。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地が周辺にありますか？",
            "answer": "周辺には鏡浦海水浴場、エジソン博物館、宣教場など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は保護者の同伴がない限り禁止されています。"
        },
        {
            "question": "支払いはどのように行いますか？",
            "answer": "お支払いは現地で行われます。当日予約と当日のご利用の場合、2時以降のチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の施設が異なることはありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災の危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 441
    }
}